學長把學弟當性奴！一屆傳一屆 家長淚訴「學校社工竟說別報警」

熔爐翻版！宜蘭縣一所大專日前發生學長強制猥褻學弟的案件，家屬指控在學校宿舍，有學長慣例強迫並猥褻的事件，但事件爆發後學校卻沒積極處置，甚至學校社工規勸家長別報警，讓被害學生及家長身心受創。對此校方已向家長表示，已送交性平會，而警方也已收到報案，詳細案情仍在釐清中，記者致電校方，學校回應今放假無人在校。

受害者的家屬指控，上周放假前突然接到教官通知，說孩子在學校疑似被強制猥褻，但報告教官後校方卻沒有報案，而僅是約談雙方學生，第一時間也未通知家長，認為校方態度過於消極，憤而在臉書貼文揭發事件。

「問校方連案發過程都搞不清楚！」家屬向《蘋果》控訴，報警後再前去學校詢問，發現教官、主任都不清楚事發經過，只說已經送性平會、事發經過在調查中，家屬質疑為何第一時間不報案，校方卻稱報警是家長的事情，隔天才又召開針對受害者及家屬的說明會，讓眾人十分不滿。

且事後了解，類似案件已不是第一次發生，受害也不只一人，家屬指控，因該校有男宿舍，不少學長會尋找個性較陰柔、長相清秀的學弟，叫到房間後試探性猥褻，甚至逼迫為對方手淫，聽說已經行之有年變成慣例，甚至有受害者又變成加害者，但過去學生往往不敢往上通報，才會直到現在才爆發。

「我們的訴求很簡單，請學校立即處置加害者、共犯，進行隔離及輔導。」家屬痛訴，校方說因為加害人還是學生，保護他的受教權，至今加害人都正常上下課，但受害學生卻怕到不敢再去學校，學校社工還向家長說：「選擇原諒，給被害學生再一次機會！別報警處理。」

家屬痛批，到現在連加害人是誰都還沒見過，談何原諒，且事後被害學生還有被學長恐嚇，稱「小心一點，我們會找到機會的」，疑似要再對揭發事件的學生下手，家屬也質疑是否教育體系出了問題，才會讓這類悲劇發生。

《蘋果》實際致電校方，但因今為假日目前校方暫無回應。警方則證實有收到報案，案情仍在調查中，縣府社會處也說，本周已接獲通報，目前了解該案中相關學生人數有2名以上，將介入輔導，並釐清事情經過。

教育部表示，校方已有進行校安通報，應依性別平等教育法調查、處理本案，以促進性別地位實質平等，並消除性別歧視，以維護人格尊嚴，厚植並建立性別平等教育資源與環境。至於校方疑似延遲通報的責任問題，教育部稱，校方已組成性平會，如有隱瞞不報將依法追究責任。（突發中心／宜蘭報導）

THIS IS GAY！

淨睇topic都知係台灣

香港一樣，拿，依Ｄ係我Ｘ宿傳統，入來前已知！

屌你老母，我父母俾錢入宿俾你玩？甚麼傳統，on 9

Hall education

等我嚟

可愛學弟

想去讀書了

台灣

杰哥不要